而家d朱古力奶真係好難飲

講緊維他出嗰隻
廿年前第一次飲嗰陣真係有朱古力味 嗰陣一試難忘
自此好中意朱古力奶
後尾佢愈來愈唔好飲
而家直頭得番甜味撈朱古力醬味

好耐之前仲有出下薄荷朱古力味
當時好似都ok受歡迎
唔知有無人記得